宜加仲出SE會唔會好on9

如題

啊木，不如你唔好叫啊木

1

2

3

4

5

6

唔會，你話而家出部call機就會

on唔on9係人地既睇法姐 又唔係人地用
洗乜理人地點睇

好似好有道理

Ae出到89 拓海都仲揸緊86啦
係咪咁樣諗

點解想出SE? 比啲主要理由嚟聽

覺得個size啱啱好 方便

我早三個月先出se
細機真係好正 個size岩岩好

9月先囉可能出se2 呢

唔會
何況啱啱先出咗部a9 iPad
所以SE 都唔會短命得去邊

平平地玩都唔錯，打機都已經夠。
不過唔急就等多幾個月出埋新iphone, se 可能轉cpu 或落價。

iPhone 7啦

個call機我架喎

四千蚊樓下既iproduct 買咩都唔on9

早排睇到豐澤64GB iPhone SE賣2888，依個價錢無敵啦！